
DIALOG=20091112_RATP_SCD_0356

001 spk1>	 NNAAMMEE bonjour
002 spk2>	 bonjour c' était pour savoir le prix d' un billet de train pour euh Paris Montereau s'il+vous+plaît
003 spk1>	 Paris Montereau un instant s'il+vous+plaît
004 spk2>	 oui
005 spk1>	 s'il+vous+plaît huit euros cinquante
006 spk2>	 huit euros cinquante d'accord et je voudrais savoir s' il y a des changements à faire
007 spk1>	 ah+bah c' est Gare+de+Lyon le train Gare+de+Lyon
008 spk2>	 Gare+de+Lyon et après c' est direct
009 spk1>	 tout+à+fait Laroche direction Laroche-Migennes
010 spk2>	 hm d'accord bah je vous remercie
011 spk1>	 mais je vous en prie monsieur
012 spk1>	 bonne journée au+revoir
013 spk2>	 au+revoir

